香港有冇非親中/非政府機構嘅零售業工會？

罷工，肯罷嘅都係啲寫字樓公司，各大商場/街舖嘅連鎖店零售業一樣燈火通明。如果冇工會support，sales仔又邊夠膽射波/請假/ 落閘吖

宜加目標只有一個:

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

請大力宣傳

岩岩JOIN 連登既樓主, 你好~
好多謝你特登Create Acc去叫小朋友比心機讀書
每個人夠唔夠膽射波就自己決定喇

搵吾到窿路問， 幾經艱苦先至開到Lihkg acc.，集思廣益一下